# Discord bot

## Co je to Discord?
Discord je komunikační platforma pro různé komunity. Je to jednodušší a přehlednější forma TeamSpeaku, obsahuje neskutečně mnoho serverů na nejrůznější zaměření a Vy se můžete připojit do serverů s tématy, které ve vás vzbuzují zájem:) 

Discord taky umožňuje spoustu funkcí sdílení obrazovky, voice chat, video chat a dokonce má i podporu botů pro hudbu, správu práv a rolí uživatelů a jiných záležitostí. Vy tak budete mít kontrolu nad svým serverem a zároveň si můžete užít funkce botů:)
## Jaké jsou moje cíle pro projekt?
Jelikož nemám zas takové zkušenosti v programování, budu se inspirovat na YouTube a s malou pomocí se pokusím vytvořit funkčního bota a taktéž založím server, na kterém si ho otestuju.

Bot by měl umět:
- přehrávat hudbu o jakou si zažádáme
- stopnout hudbu
- přeskočit přehrávanou skladbu

Až se prokoušu hudebním botem přidám mu další funkce jako jsou:
- pošle Vám uvítací zprávu
- bot si bude moct zvětšit váš profilový obrázek (když si o něj požádáte commandem)
- chat bot
- nastavím botovi status
- bude moct umlčet otravné lidi ve voice chatu
- banování a vyhazování lidí na serveru (hihi)
- nakonec Vám hodí promo na můj instagram (jakožto úspěšné celebrity)

Uvidím, co všechno bude v mých silách... Nastavila jsem si na své poměry poněkud hodně cílů, tak jsem zvědavá, kolik bodů z nich zvládnu stvořit:)

## Time Tracking UwU
18.12. - 1h: začátek práce ve VSC, bot je online, začátek kodu
## Inspirace ty pepego?
https://www.youtube.com/watch?v=6AasIYlhy8U&list=PLW4Cg4G29vz0enf3ZeqWPPd_-Z3YK8mH4&index=1
https://www.youtube.com/watch?v=F2bwRaYFFxo&list=PLW4Cg4G29vz0enf3ZeqWPPd_-Z3YK8mH4&index=25

